好想撻一下手指減少香港一半人口

然後撻中国兩下

香港就玩完

兩下唔夠, 仲淨25%
都係太多

全世界吧

到時就買到樓